2012年1月17号办理边防证，参观布达拉宫，免费吃中饭晚饭，夜观布达拉宫 .txt

TMD,TMD,TMD~~~重装个系统，C盘没了就算了，D盘也没有了，D盘啊，好多东西啊~好多东西啊~这次西藏尼泊尔的照片，前面的分类，前面写的内容，之前的根存，没有全部发出去的内容，擦擦擦~还有17号的马上就写好了，气死我了气死我了~~~啊啊啊啊 ~~~ 上海一共11条地铁线，已经徒步走完9条，照片，记录，都没有了~~~ 去年做的最伟大的事情就是这个了~没有了，没有了~~ 擦擦擦~~~  还有一些其他的记忆，照片的，文字的，想不起来还有什么了，但是现在没有，也就是没有了~在也找不回来了，因为不记得还有什么了。争取继续吧，继续把照片找回来，内容就算了，复制粘贴，或许还有一点，其他的没有的，就算了~重新开始的编写很累，或许不能在写下去，或许丢失了所有以后的照片和记录后，这些都将成为记忆吧。晚上的火车回家，先发个序吧，昨天吃饭喝酒，KTV喝酒，夜宵喝酒，今天早上2点半才回来睡觉~今天人上班都有点晕，成为潜力股不容易啊，这得费多大的劲啊~伤不起啊~过了五一回来在发。18号的还没开始写，想想我就觉得很累。